Exercice
========

Écrire en langage Python une fonction `recherche` prenant comme
paramètres une variable `a` de type numérique (`float` ou `int`) et un
tableau `t` (type `list`) et qui renvoie le nombre d'occurrences de `a`
dans `t`.

Exemples :

``` {.python}
    >>> recherche(5,[])
    0
    >>> recherche(5,[-2, 3, 4, 8])
    0
    >>> recherche(5,[-2, 3, 1, 5, 3, 7, 4])
    1
    >>> recherche(5,[-2, 5, 3, 5, 4, 5])
    3
```
